[炒散]15/12星期四想請3位巴絲做Event Helper，5個鐘$400

小弟平時做Freelance, 黎緊15/12星期四想搵3位巴絲幫手做Event Helper，如果有巴絲有興趣可以Send Email留contact俾我 ，我盡快Whatsapp返你，Email: lihkgineedjobs@gmail.com

我想有個小小既要求，好簡單，希望巴絲你係唔驚人，平時對人可以俾到笑容加少少禮貌就OKAY

因為我而家仲班緊D iPad，如果想做既巴絲可以自備iPad（iPad Air或以上型號）去做既我再加多少少錢俾你！

少少當日資料
時間：15/12 5:30pm - 10:30pm
地點：港島香格理拉
工作內容：當日幫客人用iPad影張相，之後再Print返出黎俾佢地，就係咁

send 左email

send咗